Build a store using nodejs/ ExpressJS and mongoDB.

#### Основни забележки:
	* Всичко е хардкоднато. Добра идея е настройките като портове и хеш за кукита да са в отделни файлове, за да може да се използват различни настройки, когато се качва проекта на различни среди.
	* Хардкоднати УРЛ-та - това се връзва с предната точка; аз примерно не мога да пусна сървър на порт 80, защото е зает - смених си порта в app.js, и в резултат спряха да работят заявките. А какво ще стане, когато сайта се пусне на истински адрес? Нямаш гаранция, че базата ще се намира на същия порт или дори на същия адрес, когато сайта се качи на продъкшън, и забивайки тези неща в кода правиш невъзможно използването на един и същи код за деплойване. За фронтенда - изясни си разликата между абсолютен и релативен път.
	* Най-големия проблем - свързването с базата. Уеб сървъра работи постоянно, не се рестартира при всяка заявка, така че защо не вземеш една връзка с базата при тръгването му, която да преизползваш? По начина, по който е направено сега, се получава голямо забавяне, защото осигуряването на конекция с база е бавен процес, превръща се в ботълнек, и тъй като конекциите не се затварят се разчита на таймаут, което значи, че много лесно ще стигнеш до лимита конекции на базата, и когато това стане следващите клиенти ще увиснат за неизвестен период от време. Като цяло винаги трябва да се внимава с прекомерното създаване на външни за процеса ресурси, дори и да не са проблем точно в настоящия момент.

#### What's achieved so far:
	* Added routes folder - contains routes for all the pages
	* Added environment variables Please check ".env" file ( Yeah! I know it's not safe to push ".env" file ).
	* No more hardcoded server and DB URLs, hosts and ports
	* reference to DB added instead of initializing db for every new request.
	* added config.js to public javascripts folder, it holds all the information for host and ports for front end functionality. 
